[csgo升rank]招美國/加拿大巴絲

一齊升rank玩下 hea下

利申: MG2 廢jj

HK OK? MG1

我係美國

冇打好耐

志在同聲同氣一齊玩

開group? 多數玩office

Office 好難排喎 可以開group

有無開steam group?想組隊

你係美國？

Steam ID?